{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10054204",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔미니"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数18室で、明るくてきれいな雰囲気です。 近くにはポムネコル駅、西面駅、釜岩駅、田浦駅があり、アクセスが便利です。 また、韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 ホテルミニはVIPルームをはじめとする様々な客室を提供し、ビームプロジェクターを利用した映像視聴が可能です。 客室内のすべての場所ではネットフリックスとユーチューブを無料で視聴でき、洗濯機能が可能で、人数追加時に追加料金が発生します。 また、未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、身分証明書の確認を要求することがあります。 チェックイン時に客室が割り当てられ、画像とは異なる場合があります。 オンシーズンや祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 ただ、客室の大きさが小さく感じられるという意見もあります。 全体的にすっきりしてコスパの良い宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は18室です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くにはポムネコル駅、西面駅、釜岩駅、田浦駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、近くにいくつかの駅がありますので、アクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "このホテルではVIPルームをはじめとする様々な客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる映像視聴方法はありますか？",
            "answer": "はい、客室内ではビームプロジェクターを利用した映像視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で無料で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "はい、客室内のすべての場所でネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室内に洗濯機能はありますか？",
            "answer": "はい、洗濯機能が可能です。ただし、人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。また、身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室は割り当てられますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に客室が割り当てられます。ただし、画像とは異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "このホテルは明るくてきれいな雰囲気の宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはコスパの良い宿ですか？",
            "answer": "はい、全体的にすっきりしてコスパの良い宿としておすすめです。ただ、客室の大きさが小さく感じられるという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 528
    }
}